[I/A] Fate/Grand Order 繁中版【83】727元朗大型現場抽卡活動

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

完

頂 唔記得今日有更新
剛剛食左金果

7月27日 全台搞掂！！！！！

小道消息，元朗發現咗靈脈，根據時鐘塔相關人士研究發現出貨成功率最少提升500%

十抽五星寶五不是夢！

是咪都係覺得鬼妹好食啲？

台主/愛千力做咩負皮我？

關我

話說好耐冇見到負皮bot運作

又黎

負皮冰魂呢啲歐洲撚屌我都明，我呢啲非洲人都負皮就真係...

咁都會比人負皮

因為牙汁你都好歐...

我只係想講聽日全台一齊去抽卡一齊搞掂啫

我同你仲有好遠距離，
跟唔到你咁歐

嘢可以亂食，說話唔可以亂講啊

叫大家出街抽卡都負皮，cls
台主你個嘢壞左啊

真係冇石

課吧......

3周年福袋

727去抽閪女人

今晚開第二部有10粒頂住先

呢幾日睇怕會好忙，今次活動刷20箱算了......

727繁中台元朗速刷聖誕池大賽

知你唔刷夠200箱唔會停手了......

想刷贗作多d

襯而家維護返去刷日服

搞掂

搞你老母

好撚悶啊，返工等緊個仆街同事做完野先有野做

撚鳩不作死囉

魂爺無時無刻都鐘意精神虐待大家

乜你講埋D咁嘅野

HXH完結 VS 冰魂爆死

你對不作又真係唔錯喎

爆死唔會發生係冰魂身上

只有HXH完結 VS 富堅瓜柴先

下世都未畫完

禾咁善良又愛好和平都要畀人負皮真是好唔公平

我覺得呢啲野一個願打一個願捱

你地咩關係

台主不愧是SM達人，深明此道

你真係好，
日行一善，
比個笑話我聽

我話你兩個

乜

你地啲關係可唔可以唔好咁複雜？
還我清純繁中台

MK雀巢頭台主成日9up
肯開台未啊你個死仔包

留名等睇搵籍口唔開台

老實講食緊鬼妹唔得閒咪算囉

佢點會咁直接答你

食緊鬼妹唔得閒

台主真·MK

開台打下箱啦咁

屌你老母寶具耐性

仆街爆撚左體

比你陰左。。。。

5T

仲有紅降
原本想打紅爆
btw爆珠後好撚正

冰魂又曬

幫大家配隊都叫哂

新宿弓轉弓凜ok

突滿黑杯點跟

轉閃閃啦

茅閃閃

爆珠之後，
上晒buff師匠一下紅卡就殺左

叫千里俾隻寶3你用

今次真人一D都唔好刷

我自己又冇梅林 巧慘我試下x alter先

真係*

同意

教授個寶具太長喇

隻艾蕾係咪劇情殺?

台主劇透撚

on99

sor9

抽埋隻北齋我就大功告成
黑星紅白

關你撚事咩 又借啲意

台主快D逼害佢啦

最憎人劇透

原來可以順便刷埋毒針

我透左乜春呀

唔知 , 你問白生

劇情殺=死左囉

我非左好耐
老福拉二都爆死
上年魔伊又爆

今次活動個結局寫得幾好，搞到我好撚想抽==

抽唔中呀抽唔中呀抽唔中呀

我都想抽= =

艾蕾bb

點可能唔抽

無石拉..

課咪有

好難先3T到

點跟

好難3t唔到

.跟

平均7T

因為冥界沒有花,所以常會哀嘆
但實際上,冥界有花
儘管只有一朵

抽唔中呀

冥界之花

5加成5t算

睇完劇情一下子將金狗餵囇比艾蕾
是否太衝動

3-4t

又曬

我放5加成

換人禮好浪費時間

介紹下啫

有排先滿

我本來諗住留俾雪山櫻

禾留左畀奶光

火箭服已經skip左雪山櫻

個個都高加成+3/4T,點撚柒跟？

布狄櫻

259

黑槍傻一下Ko兩隻孔明連換人都慳返

打到高難，點跟......

第2round 用小黑定弓凜好?

Kuro bb

邊個話今次高難好難打

沖田3t就秒左隻黑槍傻，之後隻梅林就真係個笑話

人如其名

4單都唔中阿比係咪可以收皮

我聽過七單先出

我都試過5單先中沖田

只要有愛，就有力量向前行

冇2004碎片

我六單先寶一山翁

點跟...

我六單都未出

係要少少運氣

係發牌員比面，我先輕鬆3t黑槍

我第一波啱啱好有張綠卡，第二波又啱啱好有一紅一藍打暴擊，第三波又咁啱啱好可以串紅寶綠ex，咁樣秒左佢。

用緊呢隊3-4T

減一個加成可以3-4T，真係好難抉擇

重抽唔抽好？

我自己就如果5加成變咗6-7T

3-4同4-5之間抉擇

咁我會4-5

竟然有p牌

其實咩嚟

我會揀3-4

新會員

最近無啦啦多咗喺名後面

前果排成堆新會員係時事台帶風向連仔新措施

睇黎你年紀應該好細下

聽講ban五毛?

連紀係 但年紀就

穩定3t就揀 有機會4t就寧願多個加成打多t好過

我6加成，但3-4t

你歐洲人高寶點同

我3T都幾穩

說好的開台呢？

食埋飯先OK?

定你想我食住飯開

唔OK

4加成?

你咪又係食麵

ya

食炒飯

同人炒緊飯？

唔明兩者有咩關係

算啦，我地有代溝

我寶一金閃，尼托，加雙拐

唯一寶五就係大英雄

你都組到，但要用好多技能，同埋次序都好重要

我都唔明
利申:明年考AL

AA唔好咩

抽撚爆佢！！！！！！！！！！！

人到中年冇朋友了
同班後生又溝通唔到…

屌你老母係咁彈四星，再唔係就五星禮裝
呢個池搞乜撚嘢
平時維護完抽嘅話即刻中，今次抽極都唔撚中
好撚想棄驚

係咁架啦fgo

終於磨到3T了

屌正式5單爆死
唔撚再課啦以後
戇鳩game

我之前都係爆死完阿比之後
隔幾日再抽就中左
巴打冷靜幾日先再抽啦

冇野做就入黎吹下水...

可能遲下福袋或者手痕單抽就中

7單了

U十抽中...

早知寶一閃閃就夠就唔抽教授寶二啦

最撚大問題係台服唔跟日服出池
DLLM山之翁個12百萬池無撚出
我驚阿比今個池之後又係有排都冇得抽

刷到閃閃絆10就停

仲差23萬就絆10

嬲得滯打錯字
係11百萬DL個池

慘

比起1100萬，佢真係消失左

好似話上HF3先放出黎

佢唔跟唔知關唔關日服事
無理由自己落order

唔關

攰得滯刷刷下瞓撚左

真 刷到失智

自然回體咪算囉

日常

紅a都有人用

早起的master有禮裝跌

斬黑傻

啱啱第七張了了

而家+7

禾明不作死絲點解會怕左你了......

Y

唉…望到人地就好sad

我到宜家一張都未跌過得未？

艾比真係好可愛

Fuck you
知你搞掂晒

我咩都冇講過

你講既說話內裡含意我好明白

唔駛我解釋啦

好想抽呀
唔中呀

琴日我講個位cosplayer

andy又係度發放不良資訊

麼牙

Ok 明白

AX8

屌唔好提 平左40蚊仲要送mouse pad

禮裝呢屌

只追寶一黎講
艾蕾同阿比邊隻好啲

問你條J

幫我手嗌口號

光復熊貓 還我H漫

阿比單體寶具專對狂職，
艾蕾全體寶具對劍職，
有愛就why not both，
但係我個人會揀阿比，
抱大腿搵弓全體好多選擇，
但係對狂職暫時就好少

好多廣告飛出黎

艾蕾打劍

因為我見都幾多蘿莉本

我錯

成日記錯弓凜

尋晚睇千里開台個時抽d咁嘅野

本子就backup左唔少 但啲插畫 game cg真係好難搵

個網都見唔到fgo同人本

game cg都叫易少少
插畫就

好想要jack子

光復熊貓！ 還我H漫！

我唔使bo3架

wnacg都ok既 不過d人唔落tag

好多廣告呀

咁睇阿比好似好啲

裝左adblock應該冇架喎

條丁就係揀唔到
奈何銀包唔爭氣

我都係睇紳士

艾蕾啦 正咁多

歐洲汁...

不了...

睇完聖誕劇情有咩可能唔抽艾蕾 除非你係蘿蔔控

咪臭閪

我多數係熊貓搵完再去紳士睇

我唔用電話睇呀電腦 google chrome 用Ctrl + Shift + N 無得用插件呀

抽到先得架大佬，好似阿比咁......

如果AA打黑傻
弓提拉>小黑

你寶二喎屌你

姐係點

share是美德

咁阿比蘿莉x觸手真係
所先用實用度去諗

咪話明講緊阿比囉

你叫一個唔知熊貓網係咩既女人一個人去大叫光復熊貓做乜鳩

我嚟講外星人到依家未出現一個大展身手嘅機會(百層塔另計啦屌)。艾蕾有自叉同紅放，實用性少極都有譜，所以我傾向叫人刷艾蕾多啲

認識熊貓 你我有責

我有個網睇H漫，但更新同loli冇熊貓咁多同快

台主有突滿禮裝，點跟...

頭先屌一屌佢就跌左-.-

冰魂話佢三點到

我朝早講過

人生突然有了希望 我去元朗反黑了

......

買初帳，除左梅林仲有邊隻必買

孔梅+愛角最好

從熊貓網倒臺，看EU既雙重標準，再談SJW與人類創意倒退

點睇認真既伊生上左水

最近睇下啲日服ac幾錢，個個都成幾舊水一個

佢又唔係玩翻飛狗

台好平

幾舊水姐
1劈都唔駛

及早止蝕吧

醫生
我俾人迫害啊

你嗌光復熊貓就無人再敢搞你

課1pack都唔知抽唔抽到1隻5星嘅時候
幾百有個幾隻5星嘅ac其實唔算貴

離開左會場了，今年真係冇野睇冇野行

香港所有XX節都係水魚節

全部

資訊太發達，
而家冇咩必要入去睇，
以前都睇下d將會發售嘅野

有時間刷箱仲好

[突發] 澳洲式僆儂牆!!好撚堅揪

收島風係千里做 佢琴晚開台提過

Me 600收左個26隻5星帳 全寶一
但係冇梅林cba 幾時先復刻

我都未開學-.-

最快都係3週年福袋

屌又要自己煮飯嘅日子

我個時買咗個900有梅有術cfu

係，今年真係好撚悶，我入去買完ps4pro就走了

咁收法真係

垃圾

Po上泥睇下

啱啱入左，然後去food court到坐

尋日已經去咗

屌你老鼠！

悶到笑

啲鬼妹冇一個識煮飯？

地方的媽媽

-.-

今晚又有咩搞作？

刷箱

期待台主開台吹水

想要久B

依家先35箱
禮裝都突唔滿
我估今次70-80箱

新手入坑應該買咩ac 淨係石定係揀五星嗰啲

都得
建議係唔好買通關號
一黎風險高D
二黎冇左自己過關樂趣

如果揀五星 邊幾隻好啲？

孔梅+u like

最好就孔梅+愛角
禮裝最好最少有一張寶石

抱個課長大腿

台主
冰魂
MATA
伊生

寶石係咩意思

Thx

同埋唔好咁快棄驚 努力捱左個新手期佢

好串

我ac畀左牙久

伊生個頭

佢好enjoy

又點牙= =

潛台詞=好似我咁又型又歐又多女

?????

好似我咁

台主自認

係咪都比人屈架啦= =

台主幾時認冰魂做契爹

咁又兩張

40箱仲係得2張

30箱，差2張+9

冇得3t好辛苦

bo2弓凜都屌唔着

如果想玩日服可以+我，我都係新手嚟😀

講還講我都有3張

30箱1張

返工都唔得閒刷箱

一起身就畀歐撚冰魂迫害

幾時先有得取消揀卡

幾時可以改十箱十箱開

有得一下一箱都偷笑

真係撚屌囉你地

開到想瞓教

日服水著event刷3個100萬都刷到想瞓

我仲未打....

我打淨一個去到6x萬

所有料搬晒都未刷完

新玩想抱下巴打們大腿

100,100,553,394

訓左冇睇，廢久抽到牙比未

中左啦 著條王就未中

4加成位3回隊

屌你老母砌完打兩次就出多張逼我返去4T隊

兩隻bo5 .gun

咁樣屈人，又無恥左啲

又逼害

又跌

事實勝於熊便

想問問新手應該推主線先定進角色先
角色經驗好似要食好多咁

下個無限池要過第一章，建議你最少刷完第一章

屌你咩冇禮裝冇阿比啊！！！！！！！！！！！！！！！！

好 肝下先... 放假日日都出去進度好慢
3點又要去行

新手慢慢玩主線先啦
有興趣先追活動

我覺得佢如果追到黑貞無限池個練度會提高好多，始終果個活動都偏新手向

用自爆弓

得返半個月左
都係既
聖誕3對新手高難黎
有幾關要靠自己 時間又少

屌佢老母…
冇一次可以係6回內打完
非洲之王我當之無愧啦

凡田大危機

解放！

一路睇漫畫一路刷 之後望下個鐘已經十個小時

每個都係10萬多d，dllm

我每場都9turn以上 宜家已經100萬100萬2萬

Apex就黎上白金

除左活動力用自爆弓要打多一兩turn之外，
其餘都係3T收工，
240%一場得2萬7左右真係打到瞓

日版最近係咪送少左石？

yes
同其他game反其道而行

咁仲有冇login石送？

夠三咒咪推主線，唔夠打無咒咪昇角
我過第一部都唔高lv, 雖然我用孔狐抱黑狗大腿

咩事
自動logout左 lihkg

我琴日都發生左一次

手機版又冇事
好奇怪

火箭服新系統

sorry一問
點解有時開唔哂從者D語音
佢叫我去個人房間到開,但黎黎去去都係講果D野....

冇野了
check完
原來要抽中相關從者

隻北齋上色靚既話會入

呢度得冰魂可以開曬全部語音

應該得我開唔曬

歐洲撚屌權利

又一張

叫不作死絲收你皮先得

唔洗啦，
幫我收屍就得啦

阿榮，同我老婆

阿榮同艾比

喊左

真係冇心機刷

第二層都有機會秒唔到已經冇心機，
仲未計第三層咁厚血

哭了

仲要唔跌禮裝

幾正，正正常常會入

早

冰魂牙汁呢啲歐洲人晨早起身開始刷，點跟？

仲未突滿
想死

一件都冇跌過啊辣殺驚

我冇一早起身刷，
反而係好夜先刷搞好眼瞓

你講漏左你自己都係歐洲人

真非非歐撚

番工刷箱都係用教授隊比較好，唔洗用腦

我法國打一場要8-10分鐘

抽唔到啊

放咗係弓職位+黑杯俾你用

冇計 , 用閃閃隊要數卡 , 翻工唔想用腦係刷箱到

差2張+9

40箱已經想收工

設計上係逼你狂刷，因為前後兩個無限池都係出棋，得呢個出技石

上個池都係技石喎
不過素材超垃圾
btw 50箱未突滿

12箱咋

turn7刷箱
食左30-40金果
now50箱
未突滿

50箱點跟......

終於刷完日服3個100萬分

返黎台服繼續刷野地獄

今次600一箱喎

兩邊都未搞，想死

好難刷...

60箱

15箱

D金果就黎食哂

仲有80金140銀600銅
之後黑貞 Ap食

只好吃彩果了

全圖鑑霸氣

掛住吹水寶具射錯

點解你地刷咁快

我冇搬晒d料，
衡量過刷料又係唔可以3T，
咁不如刷箱算

法國原來我可以5加成3t

食配卡

又係要數卡，唔想燒腦

我都係5+ 但係要4T

我冇突滿虛數 第一t冇小黑a卡就3t唔到

點解小梅要咁對我....
最後果30石...
金卡槍....天堂到地獄

課

課到有
唔係點對得住前面幾劈

邊有錢.......

我對佢地唔住

7單唔中阿比留名

即係第8單中

i know that feel

或者第9單 .... 第10單 ..... 第11單 ....

串到咁講落去都冇意思

我都係陳述事實

好恐怖！

果然係中咗

我係代表就黎畀阿比同你迫害到就黎痴線

信你一成

冰魂爆死

g持！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢除左唔抽之外應該都好難

要堅持
要相信
有希望

第一次3T成功，
派牌好影響結果

3T......

但係我得5+，
冇得同終極歐洲L屌魂爺比

劍姬12好撚熱血

我都要浪費一個加成位

終於跌第一張禮裝喇

寶具又射錯 , 哂撚咗我兩劃喇

放假日子終於可以農下箱

唔閂game?

返緊工 , 禁完卡就放置play

台主幾時開住CAM黎開台

我驚一望到台豬就射出黎

強烈要求台主女裝亮相

19個杯點升好
要留個比CBA
依家好想比哂2個凜升

只係升你老婆嘅家族都唔夠盃用啦

我能登早見廚

憑愛無課將老婆寶四的人說什麼呢？

中阿比未？

戒左課

得返10個 我都諗住比佢地兩個

50池了

（笑

乜能野= =

DLLM

講到自己咁非真係不如唔好課
還掂都唔撚會中

冇野啦
我自己摺埋去自閉

終於跌一張

禾地一齊吧

爭取通過非洲人權及民主方案，推翻歐洲暴政，清算所有歐洲撚屌！！！！！！！！

咁你想點-.-

你25

扮非洲人推翻自己族人

想你sposor我一pack

唔好誤會啦...

唔好咁快踢爆

80箱，我真係好鐘意刷箱呀

今次高難點打

冰魂：用劍職用令咒劈死黑槍，完

咁我都係講事實

認真的-.-

好認真我用嫁王+無敵貫通禮食1條咒劈死佢，仲有咩問題

雙梅林buff 落武藏，再落返3條令咒

黑傻就宿業兩斷

之後對面隻梅林就係垃圾

做到嘢

齊圖鑑歐洲L屌可以作準??

仲要寶五嫁王

。gun

成班撚屌黎

你都一埋高寶五星

一埋
咪屈

法國我呢個8單唔中嘅非洲人成日被屈被迫害

歪左咩
你講出黎唔會怪你

屌聽日開學

Fate/Zero垃鳩圾禮裝一大堆

即係黑杯啦

反正要補考

唔洗呀屌

唔好睇錯喎

我都想......

bin魂你係咪del咗我

100,102,259,275

安全套
冰瑰次次冇套中出

禾好似都del左...

我加左你
歐洲國寶

渣ga，咁都怕

佢驚比鬼妹揸乾

驚太多女一湧而上一時應付唔黎（好似係）

好撚悶…又係時間去散步

睇錯左
以為特別任務用5ap咁筍
然後用晒d花圈擦
一個阿提拉都未換屌
真係要驗眼

好彩而家第5箱only

10箱收工，養肝

可能前排誤刪，sor

邊上堂邊刷

跟你學野姐

突滿完冇出過禮裝

差唔多60箱未突滿

你放咁多加乘...

80箱，差3張+10

等睇你1/8爆死

50箱一張feel到我1/8十抽收工

話口未完而家差2張

召喚天元之花

狗黎

送30石，中多隻鴨比
寶3

你好快俾人狙擊

咁樣曬會比人狙擊

DLLM

利申：五單爆死

唔中呀

召喚mata

祝福你

都祝福你

你好似中左喎

更加要祝福你

打到第六點開始卡關

邊有阿比

高文?

第6章係難

遲返工真係好

我上司到呢一刻都未見人

歐到

關咩事

你係老闆黎，梗係到呢一刻都未見過你上司啦

祝我後日10抽寶5吧

搵二家姐
btw又要返香港

準備左幾多石

得三百幾粒 希望唔洗課

知你係老麥大中華地區話事人喇

唔中乜Q呀

乜q都唔中

放假

DLLM又串

就係乜都唔中

咁…冥界之花呢？

大中華膠

感動的係
終於就黎有福袋

只能做炸薯條的我日日畀歐洲撚屌串

你係禮裝歐洲L屌

反佢枱

尋晚比左318結果都係乜都冇

禮裝有L用咩屌

禮裝抽到變歐洲人唔係咁易架

pvp大賽

來互相傷害吧

比人傷害

所有人都會畀冰魂傷害...

打下經驗關升瑪修先
我可能角色lv低到抱大腿都過唔到

有new都已經開心，
變bo2就不了

NEW !

只想要梅芙......

絕對冰封
最強冰系

佢齊圖鑑，
我地受到嘅傷害已經好嚴重

好想同佢做愛同幫佢換衫

臭雞

你咩事？

又柒又臭

千人斬嘅你咪一樣

又屈

遲來的絆10

冇假放

最後咪變柒番谷

爛尾漫，叫久保帶人食屎啦

睇醫生咪有假

差一張

你到底要迫害大家到幾時

千里唔逼害我果日

伊生喺外國

屌 冇野了 嗰個係台主

7到

久B 諗定個B個名都可以了
大夫話應該下個月生得 係囡囡 可以同我地3P

仔仔好D

唯有再生多個

可以雙胞胎/雙性人

！可以裝條賓周上去
一言驚醒洛克人

唔好咁痴線thx

ok

佢要更痴線

今日係青山開放日

唉 佢食鬼妹西
我地就打飛機

公司開party食辣殺

著條？

例如?

0女

Mata

有得食算係咁喇

泡菜炸G

阻住我出去食飯仲貴過我出去食

著條都冇得食啊屌

禾非洲人Mata屌撚晒你班歐洲撚屌啊！！！！！！！！！！

慢到

人地炸薯條快過冰魂寶五

冇力刷了

聽晚12點就完，趕撚到

點刷得切

你唔好屌自己啦

禾非洲人黎

你跌咁撚多刷左80箱以上啦已經！

禮裝同英靈都有歐洲人，
不要分得那麼清吧

跟日服
b服魔改多3日
大家記得7/8前過2部序

如果想刷骨要提早開箱拎花環

上年都有魔改多3日，今年唔改狂追進度

好似之前邊條仆街攻略網主講過係8月開第2部

得20箱路過

成百箱，屌你真係要燒！！！！！！！！

睇數值加埋都過100箱啦

等黑貞無限池算啦...開箱又要哂時間

統計過平均刷一場3分鐘

冇半減好唔抵打
但係跟住d活動又要你完成第二部先打得

聽晚洗唔洗維護 定12點後就有得抽

仲諗住星期六去沙田搵聖遺物，點知一開波得2日PU之後就輪其他，要到下星期先有

12點就有

30石喎。。。

2部序又冇野打，淨睇劇情有咩難

想問應該升邊隻或者點組？

升梅林

FGO口訣：鐵打的輔助流水的輸出(好似係)

有艾蕾、師匠同梅林，點跟？

Thx 巴打
除咗艾蕾其他都係初始號買返黎
岩岩玩一個禮拜咩都唔識
認d人點叫都記唔哂

認住依到d歐洲大佬就得

呢到有邊個唔係歐洲人

我

禾係血統純正嘅非洲人

法國牙汁開始同冰魂、MK聯手針對禾，巧傷心

我冇野講

巧撚痛心啊禾真係

你D鳩毛出賣左你好耐

未儲夠石

課吧...

著條色仲唔係歐洲人

一諗起你d突滿禮裝，
我真係當唔到你係非洲人

收到風其實mata阿比寶5左

份工畀人睇唔起仲叫歐洲？

冇英靈有禮裝有乜撚嘢用？掛起大流士度？

係寶五就好啦屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

4週年live有早見

J你嘅白貞啦

Melt泳裝

我估係泳裝莉莉絲

我已經忍唔住要轉日服了

早見係唔係第一次上節目？

泳裝沖田

已like

fake ball

第一TURN點打- -

平A囉，我呢個5T隊平均3分鐘

唔洗用腦數卡你仲想點

Who fucking cares?

去死啦你地

班歐洲撚屌太可惡

的確有幾個作品都幾離譜

sor囉

呢位巴打做咩咁講自己？

又有誤會？

冰魂 歐洲金字塔之王

痴線 又迫人打J

咁都J得落。。。

對住啲doublemay我真係忍唔到

自行統計

新手 應該升邊隻先

夠打到爆機

這帳號真的牛逼

有冇人有買趴趴

幾錢?

60

人仔?

唔清楚 fd幫我係淘寶買 應該係

個帳都幾歐下

又曬...

主線有冇郁過？

召喚醫生上水

講還講

完全冇興趣去

呀婆都玩cosplay

屌你咁老都cosplay

大部分cos 都唔靚

上白金了

冇

買佢LM

無人玩辣殺驚

最有潛力嘅FPS= =

阿婆？

咩驚

沖繩

Apex

的確係幾好玩

幾有味道
唔錯 起碼夠真

有梅有孔,FGO勝利組

實際上唔舊用
速刷周回無角
單體寶有三隻

專打高難嘅ac

新手邊會追求速刷。。。。

刷到想嘔啊屌
冰魂係唔駛返工定有bot架！！！！？？？？

佢幾場一張禮喎

我慢刷都60了

佢一日廿箱以上喎...

邊炸薯條邊刷都唔撚掂

佢3T3場就1箱
60場咋
比盡咪4個鐘

今晚有冇人即抽

我知有個歐洲撚屌00:01就會搞掂

禾

5T一場

我尋日開始已經HEA刷

呢d先係正常

佢+10都正常

4張突滿

你打加10 5T
我打加6 4T
歐非立見

加7 7T

請問周回黎講白槍定係艾蕾勁

應該艾蕾，NP回轉快D

白槍
偽70NP
突滿寶石配孔明2連發

沒學識
全圖鑑喎

應該係唔洗突滿

人地用開寶五艾雷突滿寶石翁

艾蕾3技+NP率仲要自帶陣地作成，白槍要開到寶具先提高到回轉率，唔計帶50%禮裝明顯艾蕾好

+6 7T...

不過白槍如果有星俾佢，綠卡回收NP都幾高

周回紅卡要咩NP率

咁不如帶齊3張凸滿寶石+狂職，洗鬼比較咩

講緊偽70周回>50
而且白槍白值高好多
當你有2張普通寶石夾1個孔明打到3T
艾蕾就一定要有突滿寶石先做到2連發

未有艾蕾，抽到再實測

扮啦你

好過失明人士,福袋又要賭下四....

返工冇時間刷,超懶人法加5 3T,得一張突滿

得一張咋

上次刷箱有時間刷左百箱,今次連30都唔知有冇..

8號波，8號波

8號波俾大家最後衝刺刷箱

至歐天會令個波走

禾想收工

好負責任同你講掛硬

兩點掛
一點可以走

我住偏遠地區好想而家走

未出門口,公司打黎話唔洗返,可以刷箱了

禾宜家番一陣又走

返到公司冇耐過一陣又返屋企

大交合幫黑警轉移視線

希望11點有得走

返工果陣報住長洲應該而家就可以閃人

應該得 如果天文台十二掛

閃得 .......... 返黎只係20分鐘

大交合真係玩撚死人

我差15分鍾就出門口

過海來回仲要2x蚊

我單程都接近呢個數

喺隔離AE十連抽
終於體會到冰魂嘅感覺

最強冰系！！！， 可唔可以福袋祝福我

祝福你中艾蕾

多謝你喔！
我都祝福你

歐非合作

非洲一唯一出路就係同歐洲人合作~!

幾時祝福我中阿比阿榮同梅芙？

聽聲流

好想同佢地三個......

個流派秘技係咩?

AE用既

但你AE個post都冇講個派流精華
你單抽狂魔

我原本次次10抽
中期爆死灰到石不過百咋
你追下post我有講過

行過去搭車都成身濕曬咁濟

係

係時候入多幾批18件麥樂雞去迎風

8月有day day offer

要掛左先收得工 會唔會比人搶晒

下做乜今日轉返KFC喎我

唔食最好

做月餅

獨立非執董

84放送

見到早見射左出黎

千里個陣出唔出嚟睇我抽

melt

估泳裝

今晚要抽阿榮了

走得

落唔到車啦大佬

係邊 我幫你奶返乾佢

去緊東隧塞緊啊屌佢老母

迫緊巴士

掛住卡西姆

我已經幻想到個畫面

平時啲巴士冷氣勁細…
今日啲冷氣凍撚到…

冇乜人搭車?

濕哂+吹冷氣應該凍到變雪條

好多人搭車啊，冇位坐仲要迫啊

好凍，架巴士凍過雪櫃

雨都冇滴，8號波

收工個時成身濕曬上小巴一吹冷氣凍到仆街

想問下佢黃色字係咩意思？

寶五

好撚凍

寶解

Oh I see

放工

就嚟歐王之戰

絆10，收工

全圖鑑絆10

你最後刷左幾多

蝶火抽左未

80幾箱

開波

留石保底

決定刷50箱就算，咁趕對禾呢啲非洲人黎講好辛苦

如果多彩虹都會有心機刷
依家65箱
準備刷70就算

歐撚冰魂

刷到100啦 d素材好正

保底

打7T喎
留力刷黑貞算
都係10日後既事

老實講我前年刷呢個活動起碼10turn以上
不過我一路睇動畫一路刷吾會咁辛苦

不是吧...沒果沒時間了...

我一路刷一路玩LOL戰棋
30分鐘都KO唔到一條體

黑貞除左冇金餅干
有骨有牙有證。。。。

仲有塵

活動禮+50NP簡直係救世

初初開始一心三用有d辛苦
耐左就可以易d 宜家我一路睇動畫一路刷一路食嘢

18+

戰棋要用腦

兩點搭車…
宜家先返到屋企…
又濕又凍又急又腳抽筋…
痴撚線…

蘋果越來越多

沖涼

洗白白

奶

大嬸一名

明明同千里嗰日狼狽為奸

戰棋真係好正,一路刷一路打

佢怕羞唔夠膽同你打招呼

梅林背景

梅林好可愛

橙 唔知抽邊個伏袋好

久B醉可愛

抽下四騎

又真係好似冇咁伏

上有艾蕾,
唔係唔抽呀?

又拉二又梅孔又黑狗 衰極都有老福
好彩仲有底褲雙人組

我全部都有

冇都可以抽既

真係博拉2
[url][/url]

上三吸引好多

反正最辣圾嗰幾隻我都冇，可以順開圖鑑

上3得沖田想要

山翁

最想要應該黑傻

抽住先 下年緑婆婆一出就升天

綠

我知你地收埋好多BO5狂蘭

110 , 我真係好鍾意刷箱呀

咪撚提
抽奶光爆左三隻狂蘭一隻龍蝦

娘